<b>Linux</b>
1. Tenir instal·lat `python3`
2. Anar a la carpeta d'aquest projecte
3. Aixecar el servidor amb la comanda: `./run_server.sh`
4. Accedir a la web amb l'adreça http://0.0.0.0:8000/ des d'un navegador